# HometaskJava3

## Написать консольную программу "планирощик задач на неделю".

### Технические требования:
1 Создать двумерный массив строк размерностью 7х2 String[][] scedule = new String[7][2]

2 Заполните матрицу значениями день недели: главное задание на данный день:
- scedule[0][0] = "Sunday";

- scedule[0][1] = "do home work";

- scedule[1][0] = "Monday";

- scedule[1][1] = "go to courses; watch a film";

Используя цикл и оператор switch, запросите у пользователя ввести день недели в консоль и, в зависимости от ввода:

- программа: Please, input the day of the week:

- пользователь вводит корректный день недели (f.e. Monday)

- программа выводит на экран Your tasks for Monday: go to courses; watch a film.; программа идет на следующую итерацию;

- программа: Please, input the day of the week:

- пользователь вводит некорректный день недели (f.e. %$=+!11=4)

- программа выводит на экран Sorry, I don't understand you, please try again.; программа идет на следующую итерацию до успешного ввода;

- программа: Please, input the day of the week: пользователь выводит команду выхода exit
программа выходит из цикла и корректно завершает работу.

- Задание должно быть выполнено ипспользуя массивы (НЕ используйте интерфейсы List, Set, Map).

- Учтите: программа должна принимать команды как в нижнем регистре (monday) так и в верхнем (MONDAY) и учитывать, что пользователь мог случайно после дня недели ввести пробел.

### Необязательное задание продвинутой сложности:
Доработайте программу так, чтобы при вводе пользователем фразы change [day of the week] или reschedule [day of the week], программа предложила ввести новые задания для данного дня недели и сохранила их в соответствующей ячейке массива, удалив при этом старые задания. После чего программа идет на следующую итерацию до ввода exit.

- программа: Please, input the day of the week:

- пользователь вводит change Monday

- программа предлагает ввести новые задания на понедельник Please, input new tasks for Monday.

- пользователь вводит новые задания в консоль

- программа сохраняет новые задачи в соответствующую ячейку

- программа пошла на новую итерацию и при вводе "Monday" выдает уже новые задания.


